電鬚刨好用定剃刀好用？

月電鬚刨會令鬚根變得越多越密？